紅白酒新手想買個酒櫃

想買個酒櫃揀咩好？
4千價位係咪揀vintec最好？
我見有隻vinvautz賣到好平，會唔會中伏？

Lihkg冇人買過酒櫃？

4千蚊有酒櫃

1000都有呀

冇人解答到

連登得公屋仔/中學雞，鬼識呢啲

利申：唔識

集思廣益一齊學啦巴打